如果要你揀同一種非人類生物做愛，你會點揀?

漫畫名係魔法戰爭

外星人

支那狗

大波星人

美人魚
真係美果隻 唔係核核突突果啲

女神

咁你要上半身係人 定下半身係人？

如果要做
下半身一定要係人啦

細菌
我隻手有細菌 即係捽碟就得

屌嘴囉

套圖明明係黃金神威

騾仔

大陸妹

當條女唔係人咪得囉

咁耐都未有心講驢仔閪？

外星人當唔當人類？

竟然冇人講身為眾多H漫女角種族既大波淫底精靈族

呀煩達

比狗屌

On 9 係jojo的奇妙冒險

靚女港豬

臭雞

沙奈朵

臘腸狗

下水道美人魚

富江bb算唔算

紅唇蛙

鮑姐

識屌一定係屌騾仔閪

Legolas

女矮人聖騎士

車厘龜

喰種

魅魔
樣又有身材又有重點係技術高超又淫底

攞個泄殖腔做閪

屌如果科幻既都當咁大把揀啦

捕蠅草

報左驚

識屌一定係屌阿嫂
最緊要係個繡球

屌雞

scp 682

好多唔同魅魔你指邊隻
我要蒼月十字架果隻

屌蜥蜴

識屌一定屌騾仔閪

蜥蜴基佬

金融雞

蛇

海豚
鹿

鮑魚

蜘蛛

蘋果批

好難簡

阿凡達

百變怪for sure
見到邊個靚女就叫隻野變做果個樣

百變怪

black mirror呢集
點樣屌得落

on9 梗係下半身係魚啦
上半身係人 仲有把口 對手 對波

天女獸

冇人講啲正常啲嘅？精靈呀，半身人呀，獸人呀嗰啲

點解冇人講女神

我隻手都好多 借俾你

點解無人揀鴨 唔通冇人想同我一樣想屌鴨嘅螺旋閪窿？

蚊，成日比佢地插

連登仔：淨係對腳都夠玩成晚

唉呀
呢個回覆高汁
笑撚死我

呢隻野攪完會俾佢殺架

熊貓

FBI

雞

精靈

咁你不如直接屌條魚

上帝

觸手怪

烏賊

口爆美人魚

精靈族(唔係妖精

係咪鍾意魚嘴含J

一講起美人魚就諗起伊藤潤二

Hulk

眼係 ._.

鯉

係邊一集
想睇返

S1E1

GANTZ尾段捉D巨大外星人輪姦，個外星人咁大，D人咁細粒插入去仲可以覺得正

一路碌就係為左搵呢個答案

雞
女人都係雞

黑魔導女孩
Konosuba Aqua

小林家的女僕龍

魔界入面啲女精靈

佢個嘴好正 一定好舒服好緊

就係第一集

行埋個閪到肯定臭到仆街
仲要屌埋落去